【政府請人】助理消防區長月薪8萬 操fit消防員

當上消防員是不少人夢想，消防處現正聘助理消防區長（體能訓練），月薪84050元至101015元，負責管理體能訓練組，截止申請日期為本月23日。

申請人須持有本港任何一所大學頒發以體育為主修科的學士學位，或具備同等學歷；或於香港任何一間教育學院或香港教育學院修畢兩年或三年全日制訓練課程並選修體育科後，取得教師證書或教育證書，或同等學歷。

申請人亦要具備八年相關範疇工作經驗，當中最少兩年從事體育訓練、管理及督導紀律部隊行動組人員；同時要符合語文能力要求，即在文憑試或會考中國語文科和英國語文科，考獲第2級或以上成績，或具備同等成績；能操流利粵語和英語。

助理消防區長（體能訓練）究竟做甚麼？他們主要透過制定和管理周年體能測驗，以及為未能達標的人員設計體育輔導課程或計劃，同時要在消防處轄下單位安排體能訓練計劃，並為招聘工作設計全面體能測試及體格測量方法等。

他們的職責還包括保持和提升全體屬員體能效率；制定和落實體能訓練政策；定期研究和評估全體屬員執行職務所需的體能要求；以及就政府向公眾推廣體適能、康樂及體育的計劃時擔任消防處代表「他們還會與多個國家體育組織聯絡並提供協助，在各個層面推廣體育。

獲錄用者會按當時適用的試用條款受聘，試用期三年，表現令人滿意的話，可轉為長期聘用條款受聘。

獲聘人士還享有有薪假期、醫療及牙科診療等福利，適當情況下更可獲得房屋資助。

[url] 操fit消防員/
[/url]

九成九請返現職消防員

點解唔直接升要出post

公開招聘以示公平
如果唔公開可以更加篤數

即係篤咩數? 我有時見d位根本要做開政府十幾年都公開招聘係想點

做下樣

咪傻，D JOB POS係為左內定既人而出，根本一早己經決定左請邊個…

公平。
拿我依家係公開招聘，人人都有機會做到。
但sorry你唔符合我地既條件，再見。

大家六年後又會有位請早

根本 D 條件就係為某人度身訂做

力威健身大學畢業應該入到

始終香港唔係國家
你外國政府做過有經驗合資格都可以返黎apply
海事處請過南韓政府經驗嘅永久居民(非中國籍)

呢啲通常係合約位

jd 寫明係perm 喎
仲要出面請個三粒花
到底消防有幾缺人

升內部好合理 人地入邊有八年經驗以上 你有咩

Agger

呢啲位邊有咁易俾外人入

呢個位雖然係制服位，但唔使入火場的

其實上一個 消防區長(體育) 都係喺外面請的。

一定係內部

需唔需要教授體驗恐懼嘅可怕？

狂賀coffee@,極右派政治家被bam